點舉報仆街老母同福建幫假結婚？

如題，福建幫嘅人間唔中會派假結婚嘅當事人親戚上門拍門黎搵我個仆街老母，但是個仆街老母自己避所有債務唔返屋企咩都等我應付，然後搞掂d問題就返黎搵交嘈。

我應該點算？點樣可以舉報曬佢地兩個？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Why not both

十一國殤 全民黑衣